(分析) 點解連尼往 一直唔bam 五毛/打手/PR

香港編年史 比共產黨 bam左, 即係話佢地有能力向連登開刀
如果bam晒五毛, 等於同共產黨反面, 到時就逼到佢地直接封網
連登既存在 等於以前香港 係中國既角色
共產黨可以係連登用五毛吹風, 但冇左連登五毛就地方去搞分化
連登有五毛會影響討論,但冇左連登 我地就要去第二度,好難再有咁多人既討論區
而家連登 五毛活躍, 連住尼唔bam, 由得佢地, 起碼共產黨唔會急住封連登,大家可能再玩多1,2年

所以呢個現象 算係連狗同共產黨 妥協下既產物, 大家隻眼開隻眼閉,好來好去,
廢時步而家香港後塵,搞到攬抄

[置頂] LIHKG 常見問題

唔打分析兩隻字都冇咁柒

你點知佢獨資定合資

人地都冇表態 當一個平台者

唔同通你講
我地平時特登唔理架,真係好嚴重咪bam一隻半隻同大家交差囉
廢時激嬲共產黨,冇左連登仲點搵錢

因為連尼往唔係連尼住

ching 啲分析係咪想笑鳩死人

大佬,唔敢開名呀
用真名驚連仔真係bam我

你啱
所以CCtoy要獨立
自己起個會[bam五毛]嘅forum
又唔洗入波台逐個block
又唔洗爭熱門

我覺得只係關心件事既人凝聚唔到力量
所以我地要整個group, 列如叫做"連登打手問題關注組"
一定要有一班關心件事既人一齊做d野, 先夠力改變到現狀

因為cctoy覺得唔岩聽既就係五毛

屈毛都一堆

有冇人入group傾?

今時今日本土派採取既策略

熱狗：採取「不受傷」「不被捕」策略
連登：採取「不被告」「不被封」策略

共產黨可以係連登用五毛吹風
樓主點證明你唔係?

呢班話唔好激嬲共產黨既人
幫你打緊國際線喎
你點解釋到

睇下佢個名 就知唔洗認真回覆啦